[親身fact check] 有需要過羅湖手足必須del 遊行相

8點左右過完香港關去深圳
去深圳呢有2個位可以出境，一條就咁直行，一條落下層
一落電梯就逗鳩我
過大陸關前個area 有個臨時枱仔加幾塊遮醜圍布
寫住"警察辦公"之類
check 袋基本啦， 再要求睇電話相薄
講明睇下有冇遊行相，無再有其他交流傾計
佢齋睇相薄，緩速鳩掃，無話勁detail 睇
wtsapp wechat 果d 睇都無睇
睇完走得，但係咪都會畀佢人手抄牌
要北上手足必須del 相，後生係原罪

利申 灰衫卡其褲， 廿到盡頭，斷估衰後生

btw 真係無可能有圖
一來佢check 相薄
二來出入境勁多cctv
手足唔好偷拍搵命搏

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

我信樓豬
不過支那國你都去，真係唔抵幫

無計，要上
一早醒水del 相 同set wtsapp 唔主動save 圖

工聯會掌握香港各行業主要工會，手足快d去佢地fb支持下

手機有閃卡咪大獲 比佢睇撚曬

如果係iPhone既話過關前禁入dfu mode先，
同佢講電話壞左佢都無得唔信你，

iPhone 8樓下係 開關制+home制同時長按到黑mon，之後3秒後放開開關制，home制繼續按實，
咁就除非按返一樣步驟，如果唔係部電話係開唔著

iPhone x等人補充

你要上就被逼跟佢個玩法
無必要真係唔好上
你無得講我無野講我唔解鎖
你唔解真係玩撚死你

換過電話穩陣d. 如果太空卡記得背左電話號碼。部電話要裝下app, 有d相，有whatapp之類。似真電話

都係果句啦
佢唔信你就仆街，帶你入房慢慢研究
一係唔好上
上就一定被逼跟佢玩法

外國遊客佢check唔check?
睇電話完全違反曬人權

但我相簿 萬幾張相

佢會睇晒？定係睇最近？

負皮果個三毛黎架？
呃你做乜鳩
果堆公安加果個臨時工作台係近2星期先有

我過千幾張相，快速鳩掃
我諗如果周到1,2張佢先會慢慢detail 望

放張陳百牆，即通

講人權
上得去就要跟佢玩法除非你唔上
無見外國人被周
9成係1x~3x歲先會畀佢逗
我諗咩衫唔關事，起碼唔會逗黑衫廢中廢老先

有裝vpn tg 連登使唔使專登del 哂先？

支那對外國人會比較講人權
估唔到已經去到直接check電話睇曬私隱咁猖狂

巴打
我三十到就到四十

所以
我被查
我自豪呀

喺大陸, 人權呢樣野

冇del 到，佢直接叫你開相薄only

前兩日有要事返過大陸
即日來回
因為事前都有睇過啲"傳聞"
所以我決定唔帶電話冇揹背囊
兩手fing fing 過關
黃衫

最後安全進出

佢覺得你唔合作再的你入房慢慢玩, 你都死

之前都有wtsapp 圖流出
唔會空穴無風既
但佢抄我牌做乜鳩屌

可能你唔係「後生仔」了

琴日高鐵朝早過關冇事
不過我著白衫灰黑牛

童顏

入左呢個mode部機同磚頭無分別，光明正大比部機佢佢都摸唔出咩門路

廿到尾
公司同事成日問我大學畢業未
覺得我未讀完書

我懷疑佢睇完我回鄉卡
知我幾歲後
就無查我電話

不過點都好
我決定買多個電話返大陸用
費事煩

重申一下
大家都知我地同大陸仔無論樣or氣質都有明顯分別
明顯target 就係後生港青
過海關都係特別容易被check 袋

signed & thanks

我都係勸你唔好博, 蝕底那個始終係你. 而且人地都有IT狗

留意返
唔係海關or 入境逗你
係過大陸關前著公安制服既人逗
佢地套制服有分別架

d 相要back up 有幾難
何苦去搏呢
一係就咪撚上
周到唔好喊
我del 鳩晒d 相所以答唔到周到有咩後果

公安就係法律，唔鍾意就捉你去行政拘留

唔帶電話會唔會佢比搜身 要上去買野

換部nXkia 3310先上去啦

獨裁國家怕得要死

其實唔帶電話好難講得通
現代人連支那乞衣都有電話啦
好大機搜你身

另一部咪撚放袋
因為會順手check 埋袋

香港同大陸唔同. 唔好諗住有規矩或法例講

帶後備機北上啦

琴日上完見到一個黑衫同你一樣被人睇手機
我就過完俾人check袋
勸大家冇咩事唔好上去

你係衰童顏

check 都算啦
唔理有冇相都抄牌係咩料

拎部乜鳩都冇既
由佢check

8,90後多數都童顏

黎緊都要返去探親
到時諗住唔帶電話即日來回算
佢問做咩無電話咪答壞咗拎去整

同我瘋狂推爆「公務員事務局」FB Page

3310啦冇電話仲危險起內地

拎左去整都可能得.
但一個半個人咁講就得, 人人都咁講就

冇咩真係唔好返支那

唔帶手機, 話壞咗冇帶, 吹咩

Iphone啲相隱藏左會唔會開來睇

dl定啲偽同女朋友扑野閃卡先

lm

知唔知其他地方，直通車，膠鐵有冇查？

你可以唔帶電話 勁

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

同中國講人權等於元朗老打左個研究外星人嘅鬼佬之後一齊返黎報仇

因為預左即日來回
拿拿臨搞埋要事即走
多一秒都唔想留

好人好者點會返大陸

換個 8964 桌面

前日上去遇到，6個公安一Team，已經帶左2部電話但佢地有埋金屬探測器，安全起見帶一部冇乜資料嘅電話返去用。同埋冇乜特別野真係唔好返去。

要上落大陸就盡量拎第二部電話，$200買部Nokia個d打到電話就算。

Push

因為近排都發左好幾次夢
同埋身邊朋友都好熱衷屌中共 成撚日send圖 d圖又盞鬼唔捨得del
但又因為工作/屋企人關係 下星期逼於無奈要去次大陸
所以買撚左部平野電話
是鳩旦呢幾日影d相
加d「中共多麼好」嘅長輩圖
應該無事掛

星期二返去唔見有
不過都帶spare機返去

收到

羅湖果頭果間沃爾瑪？？
狼到起街check? 本身果頭好多香港人

之前發夢俾狗抄過牌上鬼國嘅話係咪好撚危...嚟緊返工有可能要上

其實係咪淨係得羅湖先有
其他例如深圳灣果邊好似冇
有冇手足fact check

係，金光華上面

皇崗口岸都有 但唔肯定check咩 我見2,3分鐘就check完

你覺得上面同唔同你講人權吖？

Down定hehe圖俾佢掃再望實佢

說個笑話, 中国人有私隱

推

西九冇

巴打佢會唔會摸你個身？睇你褲袋

帶後備機使唔使塞返落去幾百張廢相先
成部機都係空

其實而家唔會上
以前都會食下北菇
而家有女 唔會再去。。。

係咪落club

冇
check bag + 睇電話相片only

搞咁多野做咩...直頭帶部新既去，入面乾乾淨淨

如果我另一部收埋喺身佢會唔會知？

交一部電話出來夠唔夠？會唔會問你有冇第二部。
如果帶兩部當然會del哂野先上，但係都係怕。

想知就算搜到又點

cap圖黎啵 ching

被消失 社會信用0分
威脅你家人返大陸救你再全部折磨羞辱

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

要陪老母上去， 好似有2部電話分開用，查9我啦

拎第二部手機啦

我冇野講

內你老母地

返乜撚嘢

6s 長按完真係會熄咗機

有手足話深圳灣有

btw樓主話落咗樓梯先有 咁上層有冇？
過兩個禮拜要上去
利申中學生 老豆冇屌我發夢不過一定要我上去

全身除衫你收起邊

3310幾舊冇得慳

咁澳門有冇呢個情況

咁咪打到你自己解鎖囉⋯⋯

on9 早幾日過乜事都無
你有誠意既貼張你係大陸既相都好呀

咪撚信班傻鳩係到鳩up 啦
用下腦分析下
上連登咪認真

無事

落馬洲過關都有人查，過左香港關，之後一路行，差不多到國內免稅店，未過國內關前，有兩至三關員企係到，如睇中你，就入去右手邊有臨時屏風個到，估計係查手機，過往未試過有呢個屏風位，總之大家小心

push

帶部新手機入面乜都無得唔得
會唔會被佢質疑點解乜都無
過2日要陪老母去大陸旅行

遊行都唔俾真係好撚on9

蘋果新聞有

放晒啲互含圖落去會點

冇問有冇第2部

【白色恐怖】直擊羅湖公安抽查市民手機逼解鎖 港男親述因示威相片慘被扣查5小時迫打指模

咁多人睇到有
apple 片都有埋啦屌你
就係果d 黑色屏風！！！
周到有相應該好似片咁要入房畀佢back up
詳情自己睇片

好驚示威種子散播

塞鳩三毛把閪口

好撚驚
我都係唔去旅行，搭飛機都驚

有相會點

感覺好快連香港機場都會有

返蚑那抵撚死啦

係啊屌 宜家出境要影相

應該好似上面蘋果條片咁上房俾佢搞

放心，好快到香港
擁抱大灣區

啱啱尋日今日深圳灣來回。大陸果邊多左制服人員企出黎。分唔到公安定海關。check人就hea好多。至少唔見有港青比人特別關照。

利申：本人廢中一名

唔帶電話得唔得🤔

好人好者唔帶電話咪搜下身囉我估
大佬呀雞雞地用3310 hea 下人地交功課啦

帶新手機會唔會太假

高鐵好似未有咁嚴

放大量Gay圖會點?
會唔會碌到一半就手軟?

直程唔帶用開個部電話先上會穩陣d

我5月果時過落馬州..
其實已經CHECK..見後生就拉埋一邊要開袋睇
重問你有無帶任何書籍,有就一頁頁打開黎check
我果次剛好帶左本書(考試參考書)
其實佢地都唔識英文..重問我本書講咩

唔需要del既

你求其搵個apps zip左佢，就唔會喺相簿見到
返到大陸一unzip就返晒黎。

Down定D Gay圖蓬蓮圖

屌

OK! 已DEL 回鄉證!!

安心晒

你del左，你個人返大陸有咩用呀

Zip左啲相帶返去做文宣呀

我指張回鄉證撕撚左, 唔撚返大陸呀天才

用三叔機既
要上大陸/發夢既就將d相/tg放入安全資料夾
就咁開正常相薄係睇唔到安全資料夾入面所有資料
然後hide埋個app
保護自己

教學相關邏輯

安全文件夾利用國防級的 Samsung Knox 安全平台，在您的三星蓋樂世手機上打造一個私人的加密空間。移至安全文件夾的應用程序和數據在設備中處於隔離的沙箱中，可獲得額外的安全性和私密性。

※ 安全文件夾是基於三星帳戶的服務，它可在您的移動設備中打造一個獨立的隔離環境。移動或添加至安全文件夾的應用程序和數據 (例如照片、音頻文件、電影文件和文檔) 將無法從安全文件夾外部訪問，無論是 USB 還是 Wi-Fi 直連都不可以。如果您的移動設備檢測到任何Root 權限獲取或ROM 自定義操作，為防止未授權的訪問，安全文件夾將自動鎖定，在這種情況下，您將無法再訪問或使用安全文件夾中的內容。因此，在將應用程序或數據移至安全文件夾之前，請務必在個人電腦等其他位置備份所有重要的應用程序或數據。三星對任何數據丟失或無法訪問概不負責。

咁你可以唔洗翻嚟都得

大陸真係好恐怖 .. 痴撚線國家

用太空電話
背景用五星旗/習大大 即放

叫人zip係咪靠害 如果比公安搵到咪仆街

7月頭同屋企人去珠海玩，入境時捉我去咗個有嘢圍住同鎖住嘅地方，話要「對資料」，果時手機有張港獨嘅圖，不過好彩冇睇手機
唔好去支國，小心以後返唔到嚟

前幾日公幹要返大陸
黑衫黑褲
病咗戴埋口罩都冇事
可以唔洗落一層
直行就得 照樣可以過關

或者save啲藍絲圖
瘋狂鬧示威暴徒 破壞一個兩制嘅底線

冇問題喎
返工捉你坐幾日唔理你都得
仲要你真係吹佢唔脹
你唔好用香港個套去代入中國
你一踏入中國嘅邊境你已經喪失任何嘅人權同自由

其實hide咗啲相唔得咩
佢地都係睇你camera roll入面啲相 唔會個個album同你check撚曬掛
成萬幾張相check到幾時

係都帶另外一部機啦。

睇到一半硬哂，幾十條友輪你十幾個鐘實爽死你

北上用第2部電話是常識吧

整阿叻條片落去啦

大陸有女作家寫男同性戀小說重判左好似十碌八碌

有親戚唔後生都中招神經刀黎架

太乾靜唔似真電話又好可疑

有無拮手指取血?!!!!
唔換針個個拮........

你估香港啊
呢度大陸啊

要知道敵人最怕甚麼，最不怕甚麼。

拎第二部手機最好
隨時裝埋d間諜app入你部機

佢地都有IT狗既，點解要博

去年路透社曾報道北京及上海的公安，於2016年起使用名叫手機檢查器的小型手提電腦裝置，查核市民的手機內容，報道指公安會在連接手機後查看手機上所有資料，包括手機檔案及曾上傳的內容如相片及短片等。據知，這部手機檢查器最初用於新疆，以截查民眾手機內有沒有「非法資訊」，特別針對分裂國家、恐怖主義的訊息，有公安更指「有需要時，可以隨意掃描民眾的手機。」

好似有d維權人仕比大陸困左一排，四十歲個樣變到60歲咁

佢唔高興
分分鐘砌生豬肉

後日搭高鐵上去，港珠澳返落嚟，會唔會出事㗎？

可疑又點？

佢目的查你電話係睇你野
你唔合作可以以「不合作」丶「可疑」即拉

咁新電話乜都冇
我又好合作任睇
佢可以點？
拉我太合作？拉我新電話？

大媽都會查，老母上星期上去中左招
好彩佢番大陸係用第二部電話，裡面乜叉都冇

如果人在香港當然有法律可以講。但你身在大陸阿。當然要扮到似個藍絲或者最低限度都係愚昧群眾

yes
check 我之前都有個後生仔
講野唔知點解有鄉音唔知係咪扮同胞腥港人
但明明見佢用回鄉證俾人check
又放左張香港稅單起枱
佢驚到講野口都震埋，公安話睇有冇遊行示威相佢口震震好大反應咁講梗係冇啦，我邊會去，公安都叫佢唔使咁緊張

演技

身邊有幾個fd已經試過比人查手機
唔信嘅人可以試下黑衫過去試下
包比人查

片都有埋啦蘋果
都係唔信既唔使理鳩佢
裝睡的人不會醒

其實最on9唔係查你
而係啲公安本身都真心相信啲人遊行係收左錢先去
所以你話自己去過合法遊行
佢都會當你收左錢搞亂國家
其實已經係大陸拉得
所以唔好以為遊行係合法就大條道理講出黎

利申 真係比佢查過

無乜必要就唔好去啦

PUSH

公安：中國「人拳」狀況係國際公認的

而事實上國家嘅「人拳」狀況係非常出色
都係少數部分內地人同香港人發生不愉快事件